連登黑色負能量警告

唔知想點, 成個連登負能量到爆
各位覺得心情唔好就熄左連登先啦

推行動post

最近上少左兩登，開始做返運動
真係好q多放負/endgame post

做運動好呀

冇負能量
一直都繼續嬲住返工